唔訓既你 依家做緊咩野?

睇緊Netflix

返到屋企未？

功課

攤左係度

有咩介紹
唔知睇咩好

瞓唔到
情緒好差

聽歌

48 hi
我好少睇架 我淨係負責俾錢share ac
我成年冇睇 我都係呢兩日先開黎睇
不過Brooklyn 99 同 money heist highly recommended

同表妹一齊攤

Hello

denver: hahahahaha

Hi
香港真係好多痴線佬呀

睇緊咩

加油

點解

紅眼睛
兩套都未睇過 好怕追劇
好多人都recommend遲啲睇吓先

聽咩

華dee

雖然唔係金龍燒賣but幾好食 @紅眼睛

真
遇到咩事

以為佢好心姐埋我點知係無啦啦過嚟問我一唔一齊食嘢

睇完整容液
cult到

Me too

男人老狗扮乜嘢嚟m

準備沖涼

我想講我部iPad好似同我仲有好遠距離咁樣

我都覺

我遠過你
未揾到人拎返英國

借d咦溝女

準備一個鐘後訓

又係你
成日都追撃me扮女仔
無得呃人啦家下

咩黎

Nairobi俾人head shot

睇緊韓仔套Alive

What are you watching ar

Cowboy and Aliens 個題材好怪

本身話5-12/10ship
而家仲要推遲去6-13/10

最憎匿名上網講大話

唔L使la
佢都成個阿叔咁
老牛食嫩草咩

似是故人來

睇女定睇戲

一定好大波
呢度最多痴線佬

你同cs講再未有我親自上大劣攞

韓國漫畫既動畫化電影

幾時跟職人整
冇魚就自己洗頭艇釣

講咩架？

Not funny at all

睇戲
不過朴信惠都好靚

屌 成套野最鍾意係佢

晚安

我都幾中意佢

番緊工

返通宵更？

究竟我態度係咪有問題呢

係 有排都未收工

你咁問得姐係你覺得你自己都有

仲睇緊

你都係
扮乜鳩
成日男扮女

😨

變態佬死全家

我女朋友同我講
女
我

:好唔開心，我隻狗今日差啲死
:吓😨
:搞咩黎。。。。。
:差啲😨
:你的態度很差
:不想跟你說話

係真係我有問題？

我聽日打去屌9佢

你係唔夠你條女想要嗰種關心

咁我都要了解左件事先可以關心到佢
比到建議佢
同埋一開始我都同佢講咗唔好唔開心有我喺度

對呢個世界好失望，多謝所有對我差嘅人，恭喜你地！

女人係有情緒嗰陣時點會咁理性聽你講經

藍精靈
你

你: 屌你老母£@?@!@?&@!@&£?!?&@£
藍精靈: 幫緊你幫緊你

但我開頭已經關心咗佢
然後都問咗佢咩事
我冇理由咁樣同我講態度差

屌 我就嚟嚟m 個人真係好燥

你個問題就係你係佢情緒唔穩定嗰陣時要佢正常同你講嘢
可能你冇養狗 你唔明狗有幾重要

好撚唔開心 睇完連登瞓唔撚著 啲懲教咁撚賤係咪真係會有報應

搞咩？

其實顯示應該係朝早，晏晝發生
重點係佢唔會同我講因咩事而令到隻狗會有死亡嘅機會
咁我點樣知道係佢嘅行為錯咗定係意外
仲要講到係差啲死
關乎生死
唔係唔知幾重要
而係我唔知原因

聽日去ifc用m巾掉鳩佢哋啦
即有送多部

係個一刻你唔需要知咩原因
你要做既係關心佢 show比佢睇你緊張佢隻狗

睇書

我喺頭幾個已經關心咗佢
連同佢隻狗都關心左
但係唔知點解佢同我講態度差
我態度差係真係可以去到好差

G chi

簡單啦
開間中超攞入口牌咪有得食
一舉幾得

你都係變態佬

放個負，準備排期上庭，表面上好似好撚正面，但實際上好唔開心，完全唔知揾邊個講好，好怕要人擔心我

那有錢

做咩事？有無咩野幫到手

加油頂住
希望你冇事 大步攬過

屌

珍

你嗰下比唔到佢想要expectation就係錯架啦
眼淚係水做
口水係水做
閪水係水做
女人都係水做

Gchi u

法國你淨係攻擊me
對其他人勁好

所有嘢都係水做
仲未體會到女人嘅需要
再學習下

無你咁變態

多謝所有害我嘅人，最近畀個姓葉嘅臭閪害！

啱啱打緊mh

第3日都未幫黑龍破處

其他人未比我捉到講大話

想抱抱你

跪地奶到佢原諒啦

我明 呢下都講唔到咩安慰你
要幫手即管岀聲 同埋記住you are not alone

正想講佢成日攻擊我
因為咁 我成日傷心到喊

咁你點知我講緊大話
證據呢

咁不了

Nvm
Reported

圖呢

屌 又網絡欺凌小妹

搵緊SP

你追返之前啲po cm

hug hug
佢每次都話我男扮女
搞到我都唔知自己男定女

係咪要跳？
係就快

我講過啲咩證明到我係男人
我都唔記得咗了

又唔同咗樣嘅

小弟咁大個人都煮唔好餐飯

同人傾計電話

你幾時有見過我個樣

係咪要逼死小妹 你先開心

我見過

正想講
又呃人

咪上面幅圖

你成日講大話點得

跳定唔定跳
唔跳就好似大劣咁幫你跳

我幾時有講大話
你都冇見過我真樣

小妹貌美如花
咁早死會可惜

你之前嗰個係WhatsApp icon呢

Ig 咩k乜乜.218嗰個囉

第一樣易改變啦
第二樣爭定唔夠

冇人會可憐
好走唔送

咁你都記得
你見到我真人一定會嚇死

Kc.213 Kenny仔

果個係我黎 我同佢差唔多樣
所以想知會唔會有囡囡鐘意我

如果我死左 世界又少個美少女

轉左用kenny了

前排去谷聚震撼教育冇嘢會嚇得死我

佢呃人姐
我無喎

屌你快撚啲啦

Let me see see

我死左 做鬼都唔放過你

Kc 嗰個同上面嗰個兩個人嚟ga wor
米蝦我面盲

失眠

唔想瞓 瞓醒又要上堂

打緊飛機，仲未出到

隊住草等你
睇完鬼同妳上位笑到仆街

有冇人想做我女朋友

你又嚇親我啦屌

屌你 啱啱想留名就咁

打緊LOL

上面果個其實係我表姐黎

係邊到睇
屌 都仲未有得smk

仲咩咁攻擊我個樣

我係要攻擊你個樣

楚b 我靚仔嘛

點解你會喺呢度

發生咩事

Yt
訂咗新紙

如果唔睇樣 其實我心地好靚
如果看着我不妨濛一點

我直頭盲咗

好認真
真係難左D

你好

覆咗ub
唔想再打

上面嗰個男人嚟嘅 米呃禾

飛過嚟睇過
驚閪咩

你見到我個樣包你唔想再同我講嘢

我個fd好似都未贏過
利申隻碟唔係我度
玩唔到

可惜小妹我柒過你

個邊冇曬人

係

試下唔好上連登
同埋熄wifi data

上堂好過上班
可以走堂

渣ga
seed呢

上晒ig fb 連登
聽日終於返工

我暗瘡肥佬 有20%機會係女人 唔男唔女 着裙搽指甲油
返嚟要隔離 不了

你好
聽咩

好耐冇返過咩

去訓

Dancing with your ghost

識嘢

其實少攰 但唔想瞓

夜晚最啱聽慢歌

我今晚先至本身聽朝11點要上堂
跟住而家唔使上好開心一點先要上

聽日佢其他啲歌都好正

勁羨慕
又要早醒了

好開心唔使上lecture

遲下聽
聽緊amazing grace

我都想唔上lecture
上多一堂=又聽一d唔識嘅野

聽佢喺度講嘢=浪費我人生

我唔信
嗰晚同佢講咗成晚煲劇

點解你唔信我

八成係男人
我十成放你上連登

係wo岩先放完大假
放完假返工好辛苦

冇圖冇真相
冇真人冇了解

車

訓唔著

今日休息一日

終於暫時做完今日既野
抖陣都訓覺了要

一呼 一吸 慢慢嚟
成個vibe都翻返嚟 woah

巴打
我宜家車緊個客去嘉義
本身打算訓教
結果俾個客叫醒咗

開始眼瞓
我太太個妹既老公痴線到跟咗我車一齊去
岩岩同個一家人傾咗幾句
原來係老人家身體狀況唔好
想趕定去睇最後一面
冇上次趕去花蓮咁趕時間

想廢下